【奶茶新股】天仁茗茶香港經營商賓仕國際（1705）今起招股，四千蚊入場

大家抽唔抽？

廢托巴

抽到仆街

你又抽？。 利申抽一手

抽一手支持下

有無巴打用渣打抽

要返工，不了

頂頭搥

誠品果間幾好生意

誠品一定啦

759翻版啦, 爆完好走嘞

$4000買奶茶...好似好冷

會抽三手

日清翻版

有齊日清雷蛇易鑫既勇士揮手區

抽番兩手

我唔中即係升

我中即係跌

應該抽

10-12 倍PE
唔抽等睇戲

有得炒

Lm

日清 雷蛇苦主

雷蛇報到區

As at 31 August 2017, the Group’s total non-cancellable operating lease commitments amounted to HK$40,657,000.

Bank borrowings 53M, cash and cash equivalent 25M

Moreover, the banking facilities also require cash deposit or pledge of our assets and
guarantees by our Substantial Shareholders and/or related parties. For instance, the HK$30.0 million term-loan obtained by our Group in October 2017 requires a pledged deposit of HK$15.0 million, representing 50.0% of the loan amount. In addition, the short-term bank borrowings we obtained during the Track Record Period also required personal guarantee(s) from our Substantial Shareholders, which created significant financial burden on our Substantial Shareholders and any reliance on the financial strength of our Shareholders would substantially hinder the development and expansion of our business.

財務唔健康
d 錢還到loan都俾唔到租

抽左先睇prospectus伏已中

短炒唔使睇呢啲

抽中即日走

依加新股淨係炒名氣
唔理基本面

利申 唔會抽

年幾前有隻做越南菜既都好炒得

保賤人點睇？

個主席個樣on99咁

利申:抽一手玩下

你依家人如其名

短炒學人分析 笑死

短炒唔可以分析咩屌你老母

無興趣

小心好似貢榮咁 得頭威

新股就係炒頭威

岩呀 屌佢老母

玩兩日好走啦

初步招股反應如何

All in

lm

正常都吾會抽

吾你老母
臭閪

咁激動 祝

all in

有息派的話都冇乜所謂

吾會抽即係會抽啦

留名睇四連環

樂觀sir

抽一手玩下囉

你地話唔抽就岩
allin

<匯港通訊> 港「天仁茗茶」經營商及日本「味覺糖」糖果分銷商賓仕國際(01705)今第四日招股,孖展認購超購增至193倍

高質喎 依隻糖

肯定跌到仆街, 因為我會抽

之前抽 3 隻新股 , 遇啱個市大跌 , 中哂 3 隻

你唔中咪升囉

2x 5m 同市況賭

抽5m有無諗住中幾多?
中纖率有幾多呢

我預16000 x 2
假設只超1000

我估最後應該超購500倍左右 抽10手玩下算

會唔會做四弟
近排個市咁 呢隻坐唔過

超額認購

一陣齊齊沈船

<匯港通訊> 港「天仁茗茶」經營商及日本「味覺糖」糖果分銷商賓仕國際(01705)今第五日招股,孖展認購超購增至逾860倍。

痴撚線 總有兩日招股最後咪千幾倍

我都抽左5m

抽十手都係比一手你姐

抽十手 好大機會0手

抽2手 應該無得玩

50手都未必中1

講真，中得一兩手同冇冇分別

閪股

一手升7成就好大分別

肯肯定一手抽得10%命中
利申
我好L 大注孖左

即日鮮

抽一手 試水溫
蝕勁有限

Ching sick ball

升硬冇問題
抽中一日都有30% 起碼

買20000股試下水溫

我都抽左2手

想問下邊到可以睇到佢超額認購幾多倍？

留名睇抽一中一

新股新聞

港「天仁茗茶」經營商及日本「味覺糖」糖果分銷商賓仕國際(01705)今日孖展截止,孖展認購合共超購1450倍,已超過2009年7月10日上市的琥珀(01086)的超購1247.3倍,排史上12位,若計及白表及黃表及明日半天的認購時間,賓仕有望打入史上超購10大。

咁踴躍，fat fat了

抽得幾手

中咪fat fat

如仍有30000點
2蚊見

抽1

連埋聽日,過1600倍啦

有d見地

抽左10手

「天仁茗茶」香港經銷商賓仕國際（1705）的招股消息，有傳市場綜合5間券商孖展額約145億元，孖展超購約1,450倍。賓仕公開發售的集資額約1,000萬元。

等中
抽一中一

保薦人？

抽得一手

抽一手玩

抽左3手

一手難過中六合彩

抽一手，未中過六合彩

智通财经APP获悉，香港“天仁茗茶”经营商及日本“味觉糖”糖果分销商宾仕国际(01705)已于今日中午截止公开发售。有市场消息透露，出现逾2000倍超额认购，有望打入香港史上超购最多新股三甲之内。

癲

信報話超購近2600倍

細注孖左，驚唔中蝕息

可能一人一手呢， fat fat

咪儍
1m中1手都困難

呢隻有無回撥？

市場消息透露，今午截止認購的「天仁茗茶」代理商賓仕國際(01705)，公開發售超額認購近2600倍。

賓仕每股招股價介乎0.8至1元，發售1億股，集資最多1億元。

賓仕主要收入來自分銷及零售業務，分銷產品包括「味覺糖」等零食及食品，主要零售品牌則有「天仁茗茶」等。

賓仕股份將於3月14日上市。

50% 回撥
建議暗2蚊買
第一天2.5-3蚊唔奇

易鑫2.0

size 貨量不同

易鑫點同呢隻比呀

派彩未？

最多好似派2手

最緊要個大市配合

睇個勢2-3蚊冇走雞，貪d都得

<匯港通訊> 市場消息透露,港「天仁茗茶」經營商及日本「味覺糖」糖果分銷商賓仕國際(01705)要抽200萬股,即500手才能穩獲1手,涉資約202萬元,較歐化國際(01711)要抽400手才穩獲1手難中,亦高於希瑪(03309)亦要抽300手才穩獲1手,膺今年最難抽中新股。

金貓銀貓點睇
b組中差唔多一半

孖展仆街了

會唔會開市直仆

點仆街法？？

抽唔中咪要蝕息囉